Hey Brits! You better see this!

The Brits need to apologize to All Hongkongers for they handover our fatherland to the fucking RED commies.